唉⋯做淡慘過做雞

升咩7野？
有咩好消息
唔玩喇

點解會做淡？

仲咩要同市場作對，破250果時已經唔係一浪低過一浪

環球經濟差
失業率上升
貿易少左

睇新聞炒股。。

阿婆都識玩

傻仔，講左幾百次，看淡不做淡。
輸撚哂先開心

又一個以為自己知大戶唔知既傻散

感染人數同指數掛勾（好似係）

大部分同你一樣做淡
如果唔係都唔會升成咁

環球經濟差= 啲人想要錢唯有拎積蓄炒股 = 升
失業率上升= 多咗人有時間炒股 = 升
貿易少咗 = 大户睬你都有味 唔理照升

你邊到睇既消息？
美國gdp升返33％
前日非農就業數據好過預期
船運出入口今年新高

即係經濟越好，股市就會大跌🤪

e句好真 , 輸多d就會記得架啦

睇淡只需要逢低掃貨
一升就日日數錢

美國非農超預期喎爸打，呢幾個week大公司業績又好帶旺個巿升

你可以做淡油股 同時買大市ETF
大市繼續升 不過油股多數低位甚至向下突破

做雞搵好多錢

咁點解唔可以係：

環球經濟差= 啲人想要錢唯有拎積蓄做淡 = 跌
失業率上升= 少左人拎錢出黎抄野= 跌
貿易少咗 = 大户跟沽埋一份

當然可以啦 可能等多陣有